Ivan Fernando Garcia Nuñez 307134114
Instrucciones de uso:
1.- Entrar en la carpeta src
2.- Doble click en el arhivo index.html
3.- Disfrutar de las animaciones :)
    a) Al dar click en el boton de twittear solo se debe iniciar sesion y mandar el twitt